明天就32歲了

女朋友又冇 人工又得13k

又大一碎了？今年過得怎樣啊？
夢想是不是更遠呢？

做邊行

13k？？唔好去死

年輕既時候吃多啲苦，咁樣到你老了吃苦就習慣💪🏻

天將降大任於斯人也

男人三十出頭先係開始

32歲A幾啊，有拍過拖都叻過好多人啦
Btw點解人工咁低，ching咩學歷？

唔知應該同樓主講d咩，唯有講句生日快樂啦

男人30幾歲先啱啱開始，聽日開始咪博d，做好d，起碼唔係42

生日快樂

巴打 生日快樂

乜工13K.....真唔真

過人工過好多中學生了

開始禿頭就真...

仆街嚟個po提醒咗我要努力做人